［有線］日本安川電機：華為近日突然叫停原本所有訂單

華為引發的國家安全問題，未有因為孟晚舟獲准保釋而降溫。

日經新聞報道，軟銀計劃將旗下 4G 網絡的華為設備，全部換走，改用諾基亞及愛立信。

日本政府日前已經決定，以安全為由，停向華為及中興購買通訊設備。

華為表明，用一切辦法外向證明華為安全可靠。

而有向華為出售製造機械的日本安川電機負責人則表示，華為近日突然叫停原本所有訂單，未知原因。

#有線新聞 #華為 #icablenews #hknews #cablenews #newsdaily #news #叫停

華為：依家係我唔賣，有生意都唔想做

又贏

你兩條友睇清楚先講啦
雖然標題都有啲誤導

冇生意，仲要咁多生產嘅機械做乜

日本仔識唔識感恩

無我國華為㷶你機械都生產唔到

似巨嬰short撚左

咁都正常啦 華為無左咁多生意
實係未知原因

應該小左生意，因為有d機械一定要日本仔先做到

日本鬼子懂不懂感恩